（gay）主席，我要求點算人數！

成日見啲post比gay巴騎劫
真係想知究竟有幾多巴打係

我不是gay
我是gay

唔好嚇我呀希望唔係真嘅

做乜咁驚

pish

結果一面倒